［香港良心米芝連］8.17 光復紅土 人人有責！

以下商戶，秉持良心，堅持，與香港人同行，補充正能量！請支持良心小店！
（排名不分先後）

URBAN SPACE
土瓜灣美景街47號B地下

甘露甜品
土瓜灣美景街 50 號

Rings Coffee
九龍城衙前塱道8號地下

榕記車仔麵
九龍城打鼓嶺道80號

茶·原點
土瓜灣馬頭圍道111號地下D號

任你點車仔麵
九龍城衙前圍道7號地舖

歡迎報料更多良心小店！

香港良心米芝連 （店舖名單不斷更新）
Tg channel:
ig:

如各商戶及同路人有任何有關資訊提供，請聯絡以下人士 tg: @HKfirms

#風雨中抱緊消費自由#817

推

Push

Pushhhhhh

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

要撐

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

撐呀！！

支持良心小店

認真要整嘅話除左食肆其他雜貨店工具店小店都要add多啲，將來可能變成safehouse

[重新整合] ［你問我答］教你點樣去土瓜灣 海心公園

支持下

幫推

推爆

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。